[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26459007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26459007/answer/212667530", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u5473\u9053\u7684\u9999\u6c34\u4f1a\u8ba9\u95fb\u5230\u7684\u4eba\u4e0a\u763e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47149518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47149518/answer/212200712", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/212504428", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63759398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63759398/answer/212682495", "content": "\n\u7f16\u9020\u6bb5\u5b50\u7684\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u80fd\u8fc5\u901f\u6da8\u7c89\uff0c\u662f\u5426\u6807\u5fd7\u7740\u77e5\u4e4e\u5c2c\u6bb5\u65f6\u4ee3\u7684\u5f00\u542f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/212701749", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63728591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63728591/answer/212331675", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5065\u6797\u5168\u9762\u9000\u51fa\u623f\u5730\u4ea7\uff0c\u8d70\u4e0a\u8f7b\u8d44\u4ea7\u9053\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62990816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62990816/answer/212045688", "content": "\n\u4e0d\u7518\u5e73\u5eb8\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60959205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60959205/answer/212440105", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u96be\u4ee5\u7f6e\u4fe1\u7684\u5386\u53f2\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/211952766", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u6bb5\u5b50\u4e00\u6837\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36343659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36343659/answer/212596177", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u9645\u5173\u7cfb\u65b9\u9762\u7684\u5c0f\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63319221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63319221/answer/212681093", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u4e0a\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/212335519", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/211754280", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/212203784", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897857/answer/212387599", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u544a\u767d\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62925135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62925135/answer/212288484", "content": "\n\u5317\u5927\u548c\u6e05\u534e\u6709\u54ea\u4e9b\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63484482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63484482/answer/212565969", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63736596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63736596/answer/212429281", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u5988\u603c cosplay \u5973\u5b69\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31377684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31377684/answer/85230388", "content": "\n\u4f60\u5728\u77e5\u4e4e\u6536\u85cf\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u7684\u7b54\u6848\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/211748660", "content": "\n\u7537\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31176110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31176110/answer/212357210", "content": "\n\u771f\u5fc3\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/212651516", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26129205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26129205/answer/212599268", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u56de\u8d2d\u8fc7\u4e94\u6b21\u6216\u4e94\u6b21\u4ee5\u4e0a\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/212032577", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23524562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23524562/answer/212584743", "content": "\n\u9996\u6b21\u521b\u4e1a\u8005\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u57fa\u672c\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63604976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63604976/answer/212712021", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u4e73X\uff08\u5373\u8fb1X\uff09\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43384485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43384485/answer/211246912", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u50cf\u300c\u667a\u969c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/211900062", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/211377670", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580454/answer/212383137", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u969c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26395298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26395298/answer/211428185", "content": "\n\u5b64\u72ec\u771f\u7684\u80fd\u6bc1\u6389\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51644796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51644796/answer/212406527", "content": "\n\u6ce2\u4f0f\u5a03\u8bf4\uff1a\u5973\u4eba\u7684\u4e0d\u5e78\u5219\u5728\u4e8e\u88ab\u51e0\u4e4e\u4e0d\u53ef\u6297\u62d2\u7684\u8bf1\u60d1\u5305\u56f4\u7740\u3002\u6211\u60f3\u95ee\u8fd9\u4e2a\u4e0d\u53ef\u6297\u62d2\u7684\u8bf1\u60d1\u5177\u4f53\u6307\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/212354343", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/212130946", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/212300681", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/211134152", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30917852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30917852/answer/212078740", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u5e38\u8bc6\u5973\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63702295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63702295/answer/212359062", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6700\u4e0d\u4f1a\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u7684\u5341\u4f4d\u5973\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/212061769", "content": "\n24-26 \u5c81\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60961742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60961742/answer/212176877", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8d77\u4f60\u63a5\u53d7\u4e86\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26191789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26191789/answer/212121163", "content": "\n\u51fa\u8eab\u5728\u5bcc\u8d35\u4eba\u5bb6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u503c\u5f97\u4eba\u5411\u5f80\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/209726412", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63652306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63652306/answer/212193871", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u867d\u300e\u51b7\u300f\u4f46\u662f\u80fd\u300e\u7b11\u6b7b\u4eba\u300f\u7684\u795e\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/209672302", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39080952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39080952/answer/212630265", "content": "\n\u4f60\u62cd\u7684\u6700\u6709\u8da3\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39750772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39750772/answer/211691326", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\uff0f\u542c\u8fc7\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39461277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39461277/answer/209431796", "content": "\n\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u9002\u9f84\u9752\u5e74\u90fd\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63645692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63645692/answer/211637218", "content": "\n\u65b0\u5a5a\u4e2d\u611f\u5230\u5f3a\u70c8\u7684\u5b64\u72ec\uff0c\u4e3a\u6b64\u6781\u4e3a\u4e0d\u9002\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63691486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63691486/answer/211867793", "content": "\n\u9047\u5230\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7684\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59533152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59533152/answer/212058613", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6700\u4f1a\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u7684\u5341\u4f4d\u5973\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/211980847", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u65f6\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63643804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63643804/answer/211722234", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u7279\u79cd\u90e8\u961f\u66f4\u725b\u7684\u673a\u6784\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38501171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38501171/answer/210438453", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u8fc7\u4e00\u773c\u5c31\u96be\u4ee5\u5fd8\u6000\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27784404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27784404/answer/211296306", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63482509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63482509/answer/210933813", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6218\u72fc 2 \u300b\u539f\u5b9a\u5973\u4e3b\u89d2\u4e34\u65f6\u52a0\u4ef7\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u4ee5\u53ca\u7535\u5f71\u4e0a\u6620\u540e\u5979\u5fae\u535a\u5e95\u4e0b\u7f51\u53cb\u8fb1\u9a82\u620f\u8c11\u8bbd\u523a\u8c03\u4f83\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31551594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31551594/answer/212422262", "content": "\n\u88c5\u903c\u5931\u8d25\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61091083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61091083/answer/212780374", "content": "\n\u9762\u5bf9\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u4eba\u53e3\u8001\u9f84\u5316\uff0c\u6211\u4eec\u8fd9\u4ee3\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u4fdd\u8bc1\u81ea\u5df1\u665a\u5e74\u751f\u6d3b\u4e0d\u81f3\u4e8e\u592a\u51c4\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47472360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47472360/answer/212071056", "content": "\n\u5982\u4f55\u75281000\u5757\u94b1\u63d0\u5347\u51fa\u79df\u5c4b\u7684\u8212\u9002\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63492559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63492559/answer/211331325", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u63d0\u9ad8\u8b66\u60d5\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36194332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36194332/answer/212355150", "content": "\n\u521a\u6bd5\u4e1a\u5c31\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63111498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63111498/answer/212136031", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6218\u72fc 2\u300b\u7537\u4e3b\u89d2\u8131\u4e0b\u519b\u5e3d\u8e39\u6076\u9738\u7684\u4e3e\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27529743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27529743/answer/210458011", "content": "\n\u548c\u660e\u661f\u505a\u540c\u5b66\uff08\u670b\u53cb\uff09\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/211983244", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22629470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22629470/answer/212565914", "content": "\n\u8f6c\u884c\u771f\u7684\u7a77\u4e09\u5e74\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35932798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35932798/answer/212411736", "content": "\n\u63a5\u53d7\u81ea\u5df1\u5e73\u5eb8\u7684\u90a3\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/212745034", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/211949074", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24708380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24708380/answer/206216295", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u54ea\u6015\u53ea\u4e3a\u4e86\u5403\u90fd\u503c\u5f97\u7279\u5730\u8dd1\u4e00\u8d9f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63261533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63261533/answer/211676220", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u662f\u4f60\u521d\u542c\u65f6\u4e0d\u5728\u610f\uff0c\u5f88\u4e45\u4e4b\u540e\u624d\u5ffd\u7136\u542c\u61c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62464943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62464943/answer/211960651", "content": "\n\u624b\u63e1\u6743\u529b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63312622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63312622/answer/209555017", "content": "\n\u6559\u5ba4\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38949612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38949612/answer/211825912", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u5047\u6587\u7269\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/211994617", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29195034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29195034/answer/212084812", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5973\u670b\u53cb\u65e5\u5e38\u7684\u300c\u5403\u996d\u4e86\u300d\u300c\u4e0b\u8bfe\u4e86\u300d\u300c\u4e0a\u8bfe\u4e86\u300d\u300c\u5230\u5bb6\u4e86\u300d\u7b49\u6d88\u606f\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5de7\u5999\u5730\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61163377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61163377/answer/206631593", "content": "\n\u5973\u751f\u5c41\u80a1\u5927 \u5927\u817f\u7c97\u600e\u4e48\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39371344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39371344/answer/212478062", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 200-500 \u5143\u7684\u751f\u65e5\u793c\u7269\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30026173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30026173/answer/211884280", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u4e0a\u53bb\u6587\u827a\u800c\u6709\u97f5\u5473\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60199335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60199335/answer/212579123", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684 JK\uff08\u5236\u670d\uff09\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52318037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52318037/answer/212270438", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5317\u4eac\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26380791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26380791/answer/211925469", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u7f51\u7ad9\uff0c\u8ba9\u4eba\u7b2c\u4e00\u773c\u770b\u4e86\u5c31\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\uff0c\u6d41\u8fde\u5fd8\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63087679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63087679/answer/211866837", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6218\u72fc2\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u5473\u6df1\u957f\u548c\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/212354411", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63529337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63529337/answer/212431448", "content": "\n\u9057\u8179\u5b50\u4ea4\u7ed9\u7237\u7237\u5976\u5976\u5e26\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/46926707", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/206036080", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63704720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63704720/answer/212075695", "content": "\n\u591a\u5c11\u7ea7\u7684\u5730\u9707\u53ef\u4ee5\u64bc\u52a8\u5168\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41435689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41435689/answer/212456917", "content": "\n\u60c5\u5546\u4f4e\u7684\u7537\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/211943590", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31280604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31280604/answer/51434215", "content": "\n\u8ba4\u4e3a\u300c\u53ea\u6709\u6211\u5b8c\u7f8e\u4e86\uff0c\u522b\u4eba\u624d\u4f1a\u559c\u6b22\u6211\u300d\u7684\u60f3\u6cd5\u6709\u4ec0\u4e48\u9519\u8bef\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58400340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58400340/answer/211385277", "content": "\n\u627e\u4e2a\u4e0d\u6253\u6e38\u620f\u7684\u7537\u670b\u53cb\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63268599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63268599/answer/212181243", "content": "\n\u7537/\u5973\u670b\u53cb\u6d3b\u4e86\u5343\u5e74\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39851186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39851186/answer/212218255", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bb2\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63128075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63128075/answer/212160910", "content": "\n\u5434\u4eac\u80fd\u8d85\u8d8a\u6210\u9f99\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31183709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31183709/answer/211700770", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u51e0\u5e74\u540e\u518d\u8003\u7814\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26908425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26908425/answer/212600527", "content": "\n\u8003\u7814\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff0c\u5728\u76ee\u524d\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5bf9\u4eba\u751f\u7684\u6539\u53d8\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63178949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63178949/answer/212159368", "content": "\n\u8fb9\u5de5\u4f5c\u8fb9\u8003 CPA \u8003\u8bd5\uff0c\u65e0\u6cd5\u575a\u6301\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63629590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63629590/answer/212682589", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u4ece\u4e00\u5f00\u59cb\u5c31\u6ca1\u6709\u6210\u4e3a\u8054\u5408\u56fd\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff0c\u90a3\u4e48\u4e2d\u56fd\u4f1a\u53d1\u5c55\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u5462\uff1f\u548c\u5982\u4eca\u7684\u4e2d\u56fd\u76f8\u6bd4\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55785939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55785939/answer/147732557", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u548c\u770b\u5f85\u4e2d\u592e2017\u5e74\u5bf9\u6751\u9738\u548c\u5b97\u65cf\u6076\u52bf\u529b\u7684\u6574\u6cbb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35255730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35255730/answer/211975551", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u957f\u5f97\u4e0d\u597d\u770b\u7684\u5973\u751f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]